d黑醫護真係厚顏無恥

醫管局8萬名員工38日用左2800萬個口罩,班黑醫護偷口罩來用仲怪人地唔俾足夠資源你,果然夠厚顏無恥。黑衣護士獸比卡之星你又偷左幾多盒?

會員 #67089 - 劉穎匡 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月6日追究警暴，守護記者，立即起訴開槍警察集會

的士蓄意謀殺，少女雙腳或永遠殘廢

「文宣」

意見及舉報：

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
冒牌劉穎匡
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

此po已完

push